點睇日圓走勢

個個換美金
想知兌yen又點睇